請咁多位中三同學！請罷考TSA

最好成級一齊亂咁考分卷
唔好做分卷
甚至亂咁畫
尤其係612追究人哋罷課嗰啲學校

做得好做得好

希望大家可以亂咁做TSA

TSA唔影響你地升大學架
正係表態既好機會

更何況
呢個行動
好和平
好理性
而且非暴力

樂多廢老父母阻頭阻勢
唔係個個學生承受到後果
唔得唔好格硬黎呀學生們
班廢老愛蟈多過愛你架

佢阿爸阿媽都唔知啦
分卷都唔會派番佢哋嘅
成績都係只有教育局先至知

有d閪學校會搞搞震

有教畜會巡㗎嘛 見你鳩做唔知會點

可以認真做
但係臨交嗰陣時就交白卷

未必需要畫花
只要亂填就夠

pish

咁醒